Orbo Hain kaibas et temmal on 3. kimpo kannepid liggust ärra kadund ning et temma on arro saand et Olo Jani poeg Kusta on neid jännese püüste pärrast ärra warrastand ning e temmal selle ülle tunnistus on et Olo Reet sedda on Räkind et nemmad selle pärrat on rido läind et Kusta ikka kannepid loukotab ja siis on ööltud egga need polle meite ommad sest Kusta on need leinutest löitand ning et ta omma naine Triin on näind ka karjas sedda Kustad säel penist nöri kannepist teggewad ning et ka nende Tawi naine Tina on ka näind kui ta neid kannepid on ohjaste peale pand nng koio tulnd, sai siis se Kusta kästud Kohto ette astuda ja sai küssitud kust temma need kannepid on wöttand mis temma koddo on loukotand ning metsas weeiste jures nöriks teind agga sedda ei woind ta mitte wabbandada ja ütles et ta on leinitist poesa ärest 7. peo kannepid leitand ning need koio toond, sai siis wastatud sest kes need kül sinna pöesa äere panni ja sai Moistetud et se Kusta piddi 10 napso witso sama ning ta issa Jaan peab selle Hannile üks nael kannepid maksma, ka sai neid nomitud selle eest hoida et sedda mitte teine kord ennam ei te.
Kohto Wannem Hindrik Huss
Kohto mees Mihkel Nurja
" " Hain Rog
Kirjotaja Johann Huum
